Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2018)
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

  * Alexandre Mestiashvili (mestia)
  * Tomasz Rybak (serpent)
  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

  * Teus Benschop
  * Kyle John Robbertze
  * Maarten van Gompel
  * Dennis van Dok
  * Innocent De Marchi
  * David Rabel


¡Felicidades a todos!
